{"nb_candidates": 82, "employers_names": ["Chambres r\u00e9gionales des comptes", "Inspection g\u00e9n\u00e9rale de l'administration", "Ville de Paris", "Inspection g\u00e9n\u00e9rale des affaires sociales", "Minist\u00e8re de la Justice", "Caisse des d\u00e9p\u00f4ts et consignations", "Tribunaux administratifs et cours administratives d'appel", "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur", "Conseil d'Etat", "Minist\u00e8re de l'Economie, des Finances et de la Souverainet\u00e9 industrielle et num\u00e9rique", "Minist\u00e8re du travail, du plein emploi et de l\u2019insertion, minist\u00e8re de la sant\u00e9 et de la pr\u00e9vention, minist\u00e8re des solidarit\u00e9s, de l'autonomie et des personnes handicap\u00e9es", "Minist\u00e8re des Arm\u00e9es", "Minist\u00e8re de l'Europe et des Affaires \u00e9trang\u00e8res", "Cour des comptes", "Minist\u00e8re de la Culture", "Inspection g\u00e9n\u00e9rale des finances", "Minist\u00e8re de l'int\u00e9rieur", "Minist\u00e8re de la Transition \u00e9cologique et de la Coh\u00e9sion des territoires\n", "Minist\u00e8re de l'Education nationale, de la Jeunesse et des Sports\nMinist\u00e8re de l\u2019enseignement sup\u00e9rieur, de la recherche et de l\u2019innovation", "Minist\u00e8re de la transformation et de la fonction publiques", "Minist\u00e8re de l'Agriculture et de la Souverainet\u00e9 alimentaire"], "employers_popularities": [0.012236687527286853, 0.024536959651011672, 0.013522728558903449, 0.10583137792341199, 0.013522728558903449, 0.004245691236587429, 0.039346595540431836, 0.03456940956954423, 0.7691551939697958, 0.0709943249342431, 0.043948867816436206, 0.016903410698629308, 0.051960344701683425, 2.7683306448696126, 0.025303664088976188, 16.928496527418112, 0.01382228085631466, 0.016903410698629308, 0.013522728558903449, 0.015943012123955505, 0.016903410698629308], "employers_capacities": [3, 1, 4, 1, 4, 1, 6, 9, 2, 21, 13, 5, 4, 2, 3, 2, 2, 5, 4, 3, 5], "jobs_names": ["Inspection g\u00e9n\u00e9rale des finances", "Inspection g\u00e9n\u00e9rale des finances", "Cour des comptes", "Cour des comptes", "Conseil d'Etat", "Conseil d'Etat", "Inspection g\u00e9n\u00e9rale des affaires sociales", "Minist\u00e8re de l'Economie, des Finances et de la Souverainet\u00e9 industrielle et num\u00e9rique", "Minist\u00e8re de l'Economie, des Finances et de la Souverainet\u00e9 industrielle et num\u00e9rique", "Minist\u00e8re de l'Economie, des Finances et de la Souverainet\u00e9 industrielle et num\u00e9rique", "Minist\u00e8re de l'Economie, des Finances et de la Souverainet\u00e9 industrielle et num\u00e9rique", "Minist\u00e8re de l'Economie, des Finances et de la Souverainet\u00e9 industrielle et num\u00e9rique", "Minist\u00e8re de l'Economie, des Finances et de la Souverainet\u00e9 industrielle et num\u00e9rique", "Minist\u00e8re de l'Economie, des Finances et de la Souverainet\u00e9 industrielle et num\u00e9rique", "Minist\u00e8re de l'Economie, des Finances et de la Souverainet\u00e9 industrielle et num\u00e9rique", "Minist\u00e8re de l'Economie, des Finances et de la Souverainet\u00e9 industrielle et num\u00e9rique", "Minist\u00e8re de l'Economie, des Finances et de la Souverainet\u00e9 industrielle et num\u00e9rique", "Minist\u00e8re de l'Economie, des Finances et de la Souverainet\u00e9 industrielle et num\u00e9rique", "Minist\u00e8re de l'Economie, des Finances et de la Souverainet\u00e9 industrielle et num\u00e9rique", "Minist\u00e8re de l'Economie, des Finances et de la Souverainet\u00e9 industrielle et num\u00e9rique", "Minist\u00e8re de l'Economie, des Finances et de la Souverainet\u00e9 industrielle et num\u00e9rique", "Minist\u00e8re de l'Economie, des Finances et de la Souverainet\u00e9 industrielle et num\u00e9rique", "Minist\u00e8re de l'Economie, des Finances et de la Souverainet\u00e9 industrielle et num\u00e9rique", "Minist\u00e8re de l'Economie, des Finances et de la Souverainet\u00e9 industrielle et num\u00e9rique", "Minist\u00e8re de l'Economie, des Finances et de la Souverainet\u00e9 industrielle et num\u00e9rique", "Minist\u00e8re de l'Economie, des Finances et de la Souverainet\u00e9 industrielle et num\u00e9rique", "Minist\u00e8re de l'Economie, des Finances et de la Souverainet\u00e9 industrielle et num\u00e9rique", "Minist\u00e8re de l'Economie, des Finances et de la Souverainet\u00e9 industrielle et num\u00e9rique", "Minist\u00e8re de l'Europe et des Affaires \u00e9trang\u00e8res", "Minist\u00e8re de l'Europe et des Affaires \u00e9trang\u00e8res", "Minist\u00e8re de l'Europe et des Affaires \u00e9trang\u00e8res", "Minist\u00e8re de l'Europe et des Affaires \u00e9trang\u00e8res", "Minist\u00e8re du travail, du plein emploi et de l\u2019insertion, minist\u00e8re de la sant\u00e9 et de la pr\u00e9vention, minist\u00e8re des solidarit\u00e9s, de l'autonomie et des personnes handicap\u00e9es", "Minist\u00e8re du travail, du plein emploi et de l\u2019insertion, minist\u00e8re de la sant\u00e9 et de la pr\u00e9vention, minist\u00e8re des solidarit\u00e9s, de l'autonomie et des personnes handicap\u00e9es", "Minist\u00e8re du travail, du plein emploi et de l\u2019insertion, minist\u00e8re de la sant\u00e9 et de la pr\u00e9vention, minist\u00e8re des solidarit\u00e9s, de l'autonomie et des personnes handicap\u00e9es", "Minist\u00e8re du travail, du plein emploi et de l\u2019insertion, minist\u00e8re de la sant\u00e9 et de la pr\u00e9vention, minist\u00e8re des solidarit\u00e9s, de l'autonomie et des personnes handicap\u00e9es", "Minist\u00e8re du travail, du plein emploi et de l\u2019insertion, minist\u00e8re de la sant\u00e9 et de la pr\u00e9vention, minist\u00e8re des solidarit\u00e9s, de l'autonomie et des personnes handicap\u00e9es", "Minist\u00e8re du travail, du plein emploi et de l\u2019insertion, minist\u00e8re de la sant\u00e9 et de la pr\u00e9vention, minist\u00e8re des solidarit\u00e9s, de l'autonomie et des personnes handicap\u00e9es", "Minist\u00e8re du travail, du plein emploi et de l\u2019insertion, minist\u00e8re de la sant\u00e9 et de la pr\u00e9vention, minist\u00e8re des solidarit\u00e9s, de l'autonomie et des personnes handicap\u00e9es", "Minist\u00e8re du travail, du plein emploi et de l\u2019insertion, minist\u00e8re de la sant\u00e9 et de la pr\u00e9vention, minist\u00e8re des solidarit\u00e9s, de l'autonomie et des personnes handicap\u00e9es", "Minist\u00e8re du travail, du plein emploi et de l\u2019insertion, minist\u00e8re de la sant\u00e9 et de la pr\u00e9vention, minist\u00e8re des solidarit\u00e9s, de l'autonomie et des personnes handicap\u00e9es", "Minist\u00e8re du travail, du plein emploi et de l\u2019insertion, minist\u00e8re de la sant\u00e9 et de la pr\u00e9vention, minist\u00e8re des solidarit\u00e9s, de l'autonomie et des personnes handicap\u00e9es", "Minist\u00e8re du travail, du plein emploi et de l\u2019insertion, minist\u00e8re de la sant\u00e9 et de la pr\u00e9vention, minist\u00e8re des solidarit\u00e9s, de l'autonomie et des personnes handicap\u00e9es", "Minist\u00e8re du travail, du plein emploi et de l\u2019insertion, minist\u00e8re de la sant\u00e9 et de la pr\u00e9vention, minist\u00e8re des solidarit\u00e9s, de l'autonomie et des personnes handicap\u00e9es", "Minist\u00e8re du travail, du plein emploi et de l\u2019insertion, minist\u00e8re de la sant\u00e9 et de la pr\u00e9vention, minist\u00e8re des solidarit\u00e9s, de l'autonomie et des personnes handicap\u00e9es", "Tribunaux administratifs et cours administratives d'appel", "Tribunaux administratifs et cours administratives d'appel", "Tribunaux administratifs et cours administratives d'appel", "Tribunaux administratifs et cours administratives d'appel", "Tribunaux administratifs et cours administratives d'appel", "Tribunaux administratifs et cours administratives d'appel", "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur", "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur", "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur", "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur", "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur", "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur", "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur", "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur", "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur", "Minist\u00e8re de la Culture", "Minist\u00e8re de la Culture", "Minist\u00e8re de la Culture", "Inspection g\u00e9n\u00e9rale de l'administration", "Minist\u00e8re des Arm\u00e9es", "Minist\u00e8re des Arm\u00e9es", "Minist\u00e8re des Arm\u00e9es", "Minist\u00e8re des Arm\u00e9es", "Minist\u00e8re des Arm\u00e9es", "Minist\u00e8re de la Transition \u00e9cologique et de la Coh\u00e9sion des territoires\n", "Minist\u00e8re de la Transition \u00e9cologique et de la Coh\u00e9sion des territoires\n", "Minist\u00e8re de la Transition \u00e9cologique et de la Coh\u00e9sion des territoires\n", "Minist\u00e8re de la Transition \u00e9cologique et de la Coh\u00e9sion des territoires\n", "Minist\u00e8re de la Transition \u00e9cologique et de la Coh\u00e9sion des territoires\n", "Minist\u00e8re de l'Agriculture et de la Souverainet\u00e9 alimentaire", "Minist\u00e8re de l'Agriculture et de la Souverainet\u00e9 alimentaire", "Minist\u00e8re de l'Agriculture et de la Souverainet\u00e9 alimentaire", "Minist\u00e8re de l'Agriculture et de la Souverainet\u00e9 alimentaire", "Minist\u00e8re de l'Agriculture et de la Souverainet\u00e9 alimentaire", "Minist\u00e8re de la transformation et de la fonction publiques", "Minist\u00e8re de la transformation et de la fonction publiques", "Minist\u00e8re de la transformation et de la fonction publiques", "Minist\u00e8re de l'int\u00e9rieur", "Minist\u00e8re de l'int\u00e9rieur", "Ville de Paris", "Ville de Paris", "Ville de Paris", "Ville de Paris", "Minist\u00e8re de la Justice", "Minist\u00e8re de la Justice", "Minist\u00e8re de la Justice", "Minist\u00e8re de la Justice", "Minist\u00e8re de l'Education nationale, de la Jeunesse et des Sports\nMinist\u00e8re de l\u2019enseignement sup\u00e9rieur, de la recherche et de l\u2019innovation", "Minist\u00e8re de l'Education nationale, de la Jeunesse et des Sports\nMinist\u00e8re de l\u2019enseignement sup\u00e9rieur, de la recherche et de l\u2019innovation", "Minist\u00e8re de l'Education nationale, de la Jeunesse et des Sports\nMinist\u00e8re de l\u2019enseignement sup\u00e9rieur, de la recherche et de l\u2019innovation", "Minist\u00e8re de l'Education nationale, de la Jeunesse et des Sports\nMinist\u00e8re de l\u2019enseignement sup\u00e9rieur, de la recherche et de l\u2019innovation", "Chambres r\u00e9gionales des comptes", "Chambres r\u00e9gionales des comptes", "Chambres r\u00e9gionales des comptes", "Caisse des d\u00e9p\u00f4ts et consignations"], "jobs_popularities": [16.928496527418112, 16.928496527418112, 2.7683306448696126, 2.7683306448696126, 0.7691551939697958, 0.7691551939697958, 0.10583137792341199, 0.0709943249342431, 0.0709943249342431, 0.0709943249342431, 0.0709943249342431, 0.0709943249342431, 0.0709943249342431, 0.0709943249342431, 0.0709943249342431, 0.0709943249342431, 0.0709943249342431, 0.0709943249342431, 0.0709943249342431, 0.0709943249342431, 0.0709943249342431, 0.0709943249342431, 0.0709943249342431, 0.0709943249342431, 0.0709943249342431, 0.0709943249342431, 0.0709943249342431, 0.0709943249342431, 0.051960344701683425, 0.051960344701683425, 0.051960344701683425, 0.051960344701683425, 0.043948867816436206, 0.043948867816436206, 0.043948867816436206, 0.043948867816436206, 0.043948867816436206, 0.043948867816436206, 0.043948867816436206, 0.043948867816436206, 0.043948867816436206, 0.043948867816436206, 0.043948867816436206, 0.043948867816436206, 0.043948867816436206, 0.039346595540431836, 0.039346595540431836, 0.039346595540431836, 0.039346595540431836, 0.039346595540431836, 0.039346595540431836, 0.03456940956954423, 0.03456940956954423, 0.03456940956954423, 0.03456940956954423, 0.03456940956954423, 0.03456940956954423, 0.03456940956954423, 0.03456940956954423, 0.03456940956954423, 0.025303664088976188, 0.025303664088976188, 0.025303664088976188, 0.024536959651011672, 0.016903410698629308, 0.016903410698629308, 0.016903410698629308, 0.016903410698629308, 0.016903410698629308, 0.016903410698629308, 0.016903410698629308, 0.016903410698629308, 0.016903410698629308, 0.016903410698629308, 0.016903410698629308, 0.016903410698629308, 0.016903410698629308, 0.016903410698629308, 0.016903410698629308, 0.015943012123955505, 0.015943012123955505, 0.015943012123955505, 0.01382228085631466, 0.01382228085631466, 0.013522728558903449, 0.013522728558903449, 0.013522728558903449, 0.013522728558903449, 0.013522728558903449, 0.013522728558903449, 0.013522728558903449, 0.013522728558903449, 0.013522728558903449, 0.013522728558903449, 0.013522728558903449, 0.013522728558903449, 0.012236687527286853, 0.012236687527286853, 0.012236687527286853, 0.004245691236587429]}